想搵返一隻舊GAME 求被秒

女朋友突然講出依隻GAME
線索如下...

好似係PC GAME
玩家好似係神 部落土人作法召喚你出黎 幫佢地避災難
一關一關咁過...

求巴打們秒我

玩家仲會變左個波 可以控制水火土咁...

Black and White?

上帝也瘋狂

上帝也抓狂
Populous

玩過最好玩嘅game之一
不過最近俾個作者新game kickstarter呃錢

無個性戰隊？

感謝各位巴打

女朋友話唔係

好似ubi
玩過

仲可以控制個波吸水放水 吸土放土

咩黎 搵唔到

搵到喇 隻game叫From Dust 係整既

Commando

應該係Commando

我都玩過 記得係steam買既話 tf2會有from dust個面具